Identificador do Requisito: 6.A
Nome: Cada página de visualização deverá ter uma ‘timeline’ que permita ver o estado do repositório em cada instante
Descrição: Como utilizador, necessito de ter uma linha cronológica que permita ver o estado do repositório em cada momento.
Critérios de Aceitação Funcionais:

atualização em tempo real de cada modificação do repositório (?)





Critérios de Aceitação Não Funcionais: